[突發][贖罪] 有條粉腸做完蠢事想贖罪, 誠邀各位巴絲聽日出黎同佢FREE HUG

話說有條蛋散知道前幾日做完蠢事
知道辛苦左唔少巴絲組團係條街到搵左佢幾個鐘頭
咁岩831又係佢生日, 條粉腸岩岩跨過生死關頭想沖下喜
所以宜家決定係中環舉牌同大家搞個FREE HUG大會
多謝前幾日夜晚12點都肯係港九新界走入屯元天搵佢既巴絲 (果日聽過最遠係慈雲山)
希望各位巴絲黎抱下佢或者佢抱下你(我記得佢個道歉POST入面有人想錫佢春袋), 或者組隊一齊抱人

時間同地點係: 中環遮打花園,配合耶教唱聖詩, 佢本人預計會3點左右出現

條蛋散係柒頭皮 開POST又唔識吸引眼球 開完又唔鬼識推POST 唔信你睇:
小弟聽日生日 想去中環開個生日會

粉腸道歉POST:

我愛所有連登仔女 對唔住大家 今日係嚟報平安 順便比你地圍屌負皮我

岩岩起個底先發現條粉腸話上年生日好寂寞無人陪佢, 你地唔係唔抱下呢條毒撚下話

希望各位幫手推推 聽日再踴躍支持
可能到時候會多人到見佢唔到 又或者條毒撚太無存在感無人搵到佢 但希望大家都企出黎啦
FREE HUG姐 唔係犯法下話

光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

推

男人老狗FREE FUCK都不了

誠邀你組隊一齊追住條粉腸個春袋黎錫

排隊Free Hug

p

岩啦 聽日出黎一齊話返佢一獲甘既先啦 搞左人咁多個鐘頭

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

PUSH